保險牌過哂期，要重新考過，應該如何部署？

有冇人有notes/passpaper 放比我

搵間保險公司上堂之後上埋牌啦
係保險公司上牌通常都費用全免

轉工
先發現依家間公司冇幫我掛牌
expire哂要再考過

間公司又幾抵死喎
搵間公司上堂同掛牌好容易啫
係灣仔vtc門口有好多Agent比你慢慢揀

我想企門口買notes

past paper 呀！我真係'pound' of you' 呀 保險佬